有無巴絲打一月中係廣島

黎緊月中會去7日獨遊廣島
有無咩必食既推介
同埋想食尾道個間德米肉鍋
但好似要兩個人先比叫
有無人都會去尾道

月中姐係幾號？17-19係個邊

12號出發
18號返香港了

21-25號響果度

蠔

29號去玩2日

蠔五食同任燒蠔放題

樓主呢？